媽媽的吻有治癒作用

一吻下來 整個人變開心了 晚安

關我咩事？

牛雜都有

想記下來 真的很快樂

可惜我沒有tg

希望以後都記得

裝返啦

會記住的

聽日先 要睡了

祝你發夢食牛雜

多謝浮雲哥

早抖